卓普莫停(停sir)連續廿場入波冇人提？

條撚樣真心比人吹細得好撚交關

進波莫停

後腳王

曼聯幾時簽佢
靈感男神

大雞樂同菜普莫停有冇做過愛

條撚樣當年一已之力入兩球幫史篤城迫和暴狗

最尾下轉身好似Fifa 招el tornado

卓停打爆白衣人？

你點數連續廿場

卓普莫停
踢波瀟灑又夠型

卓普莫停
場場入波送對面一程

Yes

Pornhub有片

你理能得我

你未食藥？

卓普莫停
勁到有朗拿度9.5成

卓普莫停
其實佢屌過李惠琼

我想知咪理

無入波果幾場唔計，咪連續廿場

係。

冇新gif？

唔簡單